點解依賴妓女維生係犯法但依賴老人(啃老)老公老婆就冇犯法？

一樣都係依靠別人供給維生，食軟飯啃老就冇罪

香港賣淫冇犯法，係冇香港身份證或未成年先犯法喎

呢個世界冇野係公平

妓女高檔過老婆

因為防止操縱性工作者賣淫

因為事實不只是依靠，係威迫。但要證明威迫有難度，所以以依靠入罪。但依靠鴨呢？有冇呢條罪㗎？

妓女個仔一出世就有原罪